★why 1478 rise alot?

2%

rise a lot

WHY U HERE

新年撞衰神呀屌

Why U here again

Because u drop

有利好消息

你放左貨

U RISE WATER, HSI DROP AGAIN AR DIU

Y U HERE

老貓